得罪講句 雷姆真係臭雞黎

emt係咪叫狗廁所

上個post比h字頭寸完即刻改左名

法國樓豬鍾意親果d都係路人角色

爭咩丫 兩隻都係雞

做完老豆傻撚左？

真

唔緊要 鍾意路人冇罪架

你跳樓未呀

真.路人女主

既然樓豬咁鍾意路人既話
係度介紹一個角色比樓豬
你一定好鍾意

真·飛鳥

TRIGGERED

好撚小學雞

rem係雞係公廁

#teamemilia

唔係你射啲尿落去佢會俾人咁話？

果然E字頭派系都唔係正常人

庇護工場偷偷地上連登

通常鐘意re 0有個e字嘅角色都on99

rem?
邊撚個係rem呀?

Rem

G

骨慘慘點屌呀

日本?有冇地址?
我想買最右果個

呢到買

仲有Emilia
鍾意呢兩個既都on99是常識吧

唔該晒 下個禮拜去買隻emilia黎屌

.........

sorry not you

大家得閒就幫下路人角色推post

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️
大愛❤️❤️emilia

射左

不錯喔 有性愛片段嗎

短毛b

你身上殘留精液既味道

似係狗

可能係我d精 sor
下次清番走

買呢隻公仔再塞隻飛機杯入佢個身度

廁所陣尿味嚟，應該唔關你事
係唔係狗尿仲未洗乾淨

seed pls, father

Y?

問樓豬 樓豬有成堆呢D野

樓主點解咁撚得閒

bot黎

戇鳩

通常鍾意埋d路人角色既人都係咁架啦
唔好怪佢 比多d關懷佢

同半魔一樣咁老 不了

心境年齡14歲

14歲就比狗屌

思想開放

咁又係，大愛撚係咁 冇計

Emilia先係